琴晚食咗黑松露意大利飯

岩岩屙屎都好香
有圖但我知無人想睇

有冇屙返嚿黑松露出嚟？有可以食返

好

幾錢
係邊度食

你就想一舊呀
黑松露粉喳

想睇

真心正 自己煮又簡單

URBAN Cafe
食套餐無睇到幾錢
2人餐好似278
埋單都係幾個人除返開咁

都ok
不過個套餐有咩食

藍都食

唔係黃店？
手足帶我去食架wo
佢係非黃不食

冇圖

雜菌就雜菌啦黑乜鳩松露

即磨芝士黑松露野菌大啡菇忌廉意大利飯
屌佢老母我好似無大啡菇

美心黎嫁屌你

見係你先貼
但我發現無大啡菇係唔係比人呃咗

美心

沙律 湯 飲品囉
一係加錢小食拼盤

係幾好食
但我唔識煮

有間都叫urban cafe 美心黎

自己柒就認啦
道歉都唔識

柒你老母咩

好撚簡單 磨菇切碎炒香 洋蔥蒜頭切碎炒香
然後150g意大利米 用雞湯300ml+水250
煲滾 然後不斷逐啲逐啲倒落去 煮十零分鐘就完
之後倒埋磨菇洋蔥蒜頭同黑松露醬同忌廉 搞掂

好威呀

好想食呀